有冇人記得小丑1993

著名五毛比連仔block左